涉偽造醫生紙呃逾38天病假 警察通訊員警誡下稱不想上班

警察通訊員涉嫌於2015年10月至去年1月21日期間，先後向5名上司呈交共23張假醫生紙，申領共逾38天病假。最後有上司對醫生紙起疑，致電其中一名醫生查問，繼而揭發事件。據知通訊員被捕後於警誡下稱因為不想上班而犯案。

被告麥國生（35歲）被控23項使用虛假文書罪，案件今在裁判法院提堂，被告暫時毋須答辯，裁判官應辯方要求將案押後至2月9日以讓辯方索取文件，期間被告獲准以3,000元現金保釋候訊。

又話服務市民，真係得把口9up

士氣呢

唔係話幫邊面
核實假紙大公司唔係應該HR, 人事部咩
政府部門咪公務員事務局囉

上司咁樣打去查, 個醫生有權拒絕
同埋上司應該已犯私隱條例
診所都無權解答當事人有冇到診

個醫生點會咁講
我詐病你可以唔開假紙比我
開得比我就證明由醫生既專業角度黎講 我係病先開

2年射38日 用盡有薪病假

診所唔需要，亦唔可以答佢有無佢應診

不過如果有人fax張假既醫生紙去診所
診所可以verify係咪佢地出既

警察通訊員涉嫌於2015年10月至去年1月21日期間，先後向5名上司呈交共23張假醫生紙，申領共逾38天病假。

請到咁密係咪on9架屌你老母, 一撚定比人查啦

警察通訊員涉嫌於2015年10月至去年1月21日期間，先後向5名上司呈交共23張假醫生紙，申領共逾38天病假。

3個幾月請38日, 你自已諗下會唔會無事

去年=2017

最衰都係佔中

我睇錯哂

15年10月去到17年1月
你肯定3個幾月？

警

其實15個月請38日又唔係真係好多

其實....都岩架喎, 病人私穩

一個月請兩日.....嚮老細心中應該都多.
我一年請四日都比人話多

我公司一日病假唔使醫生紙,
大把人一個月起碼一日病假

數神

算唔算休班警？

警隊係咪會炒佢?

四萬蚊都話唔想返工，又讓個位出嚟啦